琴日我仔第一日返幼稚園....

琴日我仔第一日返幼稚園
正常一返到去冇咗老豆老母細路喊都係好正常
但係我個仔喊都冇喊
老師讚佢叻仔之後就去氹其他細路

當其他細路慢慢開始唔喊靜落嚟嘅時候
我個仔講咗句
「我地爸爸媽媽唔要我地喇」

成個幼稚園瞬間失控

老師第二次氹返啲細路
當啲細路開始喊到勊開始停嘅時候
我個仔無啦啦又爆咗句
「我地會俾人賣咗去，以後見唔返爸爸媽媽喇」

一瞬間全部小朋友都喊到不似人形
有啲仲喊到差啲窒息
搞到老師就嚟痴線
最後將佢調位調到最後面

辛辛苦苦終於捱到食飯時間

我個仔收到個飯之後大大力推咗落地
「唔係媽媽煮嘅我唔食！」

之後所有細路有樣學樣將啲飯推哂落地
又喊住又搵媽媽

等到放學嘅時候

我個仔第一個沖咗出嚟比我接
突然一個擰頭向住其他細路講
「我地聽日都會再俾人送過嚟架」

嗰個畫面
我一世都唔會忘記有幾壯觀

幼稚園識撚講咁多中二病對白咩
屌你老母

收皮啦傻仔

6/10
故事不錯，繼續努力

評分: 4/10
肯定唔知上其他網邊Q度抄返嚟

樓主可以去TVB度做編劇

男子高中生的日常?

屌你老母
無貨啦？
作埋落去丫嘛

第幾次貼呢篇文

識講咁多野, 支那新移民5歲先讀幼稚園?

喂屌你老母
作唔到呀？

5/5 幾好笑

你個仔有前途

唔錯，幾好笑

早兩個月唔記得係邊度睇過呢篇野

作你老母柒頭皮啊作
作唔作關你撚事？老憑作比你睇？
走開啦傻仔 都廢事理你 仲係度吠

唔撚想比人睇你開post做乜鳩呀？
老憑？
屌你老母個閪！字都打撚錯呀
你老母臭閪生撚完你個閪仔出黎
又唔撚比錢你個文盲仔讀書
唔怪之得作唔到落去啦
你老母做雞搵好少咩？好撚醜樣架？
定係隻閪好撚臭呀？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

有幾段網上睇過
比 5分

唔記得係邊個po睇過

樓主可唔可以比番個po我重溫?

呵欠 嘥我時間嘅廢po, 拉，上一頁

琴日？ 幼稚園一早停撚晒 你個仔點返？

G持樓豬set權限唔比低汁會然睇